【暗黑兵法】全香港人應該一齊企係689果邊

民主制度，就係當689俾中央迫害，香港人就要企係689果邊，對抗中央

當全香港人企曬係689果邊，中央會做d咩？

第睇雞扒妹同大劉個仔轉軚

689突然由高牆變左雞蛋

無錯 如果共狗唔撚鍾意689

689，出番黎呀

番名等睇梁特2年後上神臺

lol

泛民撚識咩